# Change Log
All notable changes to this project will be documented in this file.
 
The format is based on [Keep a Changelog](http://keepachangelog.com/)
and this project adheres to [Semantic Versioning](http://semver.org/).
 
## [0.1.0] 70mm Servo - 2024-06-19

Изменения в конструкции 70 мм. двигателей

### Added

Добавлены модификации двигателей для металлического магнитопровода
1. на 2 элементах статора добавены лучи, препятствующие перетиранию провода о металл сердечника
2. Поправлены размер фиксатора крышки мотора статора.

### Changed

Ротор 70 мм
1. Изменены размеры отверстий под установку магнитов
2. Изменён крепеж вала ротора к подшипнику
3. Увеличены вентиляционные лопатки
4. Увеличен диаметр отверстия для установки магнита датчика угла
5. Изменена верхняя крышка для улучшения процесса печати
6. Уменьшены фиксирующие магниты пластины для уменьшения вероятности трения ротора о статор
7. Увеличена толщина стенок для получения более жесткой конструкции

Статор 70 мм
1. Изменена форма щёчек катушек для улучшения процесса печати
2. Добавлено отверстие для крепления провода (концов звезды в соответствующей схеме подключения)

### Fixed

## [0.4.0] PCB Controller - 2024-03-24

Новая версия печатной платы контроллера двигателя.

### Added

- Добавлен датчик температуры.

### Changed

- Убраны несколько деталей, изменена трассировка значительной части проводящего слоя платы.
- Перенесены на верхнюю сторону все компоненты за исключением датчика угла и измерительных резисторов.
- Изменено посадочное место под дроссель.
- Систематизированы наименования деталей.
 
### Fixed
 
- Улучшено прохождение земель и питания.
- Поправлена шелкография.
